【懲罰系列】樂林小鍋米線

今日去咗太古到有野做，咁忙完我就打開我嘅黃藍地圖

比我發現原來鰂魚涌有間米線好值得懲罰
佢就係呢間樂林小鍋米線

地址：鰂魚涌濱海街11號地舖
(港鐵鰂魚涌站 A 出口, 步行約3分鐘)

咁就係箭嘴個間，隔離間茶餐廳好搶眼，差小小比佢呃咗
咁我有睇下食咩好，睇到佢嘅豬頸肉好出名，咁我就叫黎試下啦

咁我叫咗小麻辣(麻辣額外+2蚊)，豬頸肉米線
食第一啖覺得佢唔係好麻辣，但係一路食落去就越黎越麻辣，好正
米線唔係太冧，但豬頸肉就好鬼冧，我自己中意食爽嘅豬頸肉，覺得就普通啦

同埋原來碗米線有半隻滷蛋，係食食下先睇到，好驚喜，居然有米線鋪係有滷蛋做配菜

對於女仔岩岩好，男仔就未必夠啦
埋單都係50蚊樓下，對於係港島，呢個價錢我覺得都ok，更何況佢係良心小店

比良心事跡作fc，我都親眼睇到學生餐張poster痴係門口到

推 要分散懲罰

推

Le間野本身lunch已經爆到仆街

大西北友唔知道
下次去個頭會換第二間

Gogogo

屋企隔離😂。聽日試下

支持，佢地豬軟骨最出名

呢間好食

轉左手之後難食到仆街

呢間唔洗懲罰已經好撚爆

跪求新職業黃店食評家/Youtuber

我睇到ig已經有啦
叫@standwithhkfood
我有時都睇下佢地去搵食

個湯底點

D米線油到仆街, 豬軟骨唔知擺左幾多日, 酸酸叔叔, 有次食完, 即晚腸胃好唔舒服. 成間野衛生情況超差, 街坊都無幫襯好耐

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

幾年前去已經好爆 呢間豬軟骨好食